崔始源微博再出po跪低

雖然都估到會道歉

想睇下comment

推上Twitter 俾韓國人
Twitter Twitter Twitter

push比韓國人睇

pish

點解最後會係對不起 而唔係汪汪

韓狗

RMB is coming soon.

收皮啦，咁有錢都跪

依啲垃圾國家
永遠最叻就係逼人做啲違心嘅事

Sorry sorry sorry sorry

Twitter有冇po?

冇po
啲大陸逼緊佢係ig同twitter po

咩事

居然話牆外啲資訊冇牆內咁清楚

失望

內地人神奇的世界觀

預咗啦 個個好似金義聖咁有骨氣咩

除了大陸以外的地方基本都沒有了解真實的渠道

都算係咁啦，佢冇屌示威者，冇話香港發生緊既野係錯，淨係話香港係中國不可分割既一部分

想知韓國網民有咩反應

其實係 啲蝗都係想要呢句姐 事實上佢真係冇支持港獨
屌 真係淨係click咗個like 仲要朝鮮日報

毛泰9 你呢d anti 反sj就唔好講咁多

佢淨係話唔支持港獨 冇話唔支持抗爭

呢個真 佢係話傷害感情道歉 而唔係like左個po道歉
大家知咩事啦
對唔住我hurt左你呀

正解

暗示玻璃碎

強國人眼中插手政治係唔應該，討論政治係錯幾咁可悲

翻譯返韓文傳返去韓國喇

真係cls國家黎

眉搏熱搜

韓國人唔係咁都忍得下話

預咗 不過都照屌

但係又講領土主權乜柒柒 有關權力資源分佈嘅所有野都係政治

佢出幾多篇都好 韓國人都會明係公司迫 同埋佢係無辜 因為佢只係俾個like

屌公司同大陸狗屌大力啲唔該

大約係全球媒體報章都俾光明會收買哂
得支那個”Firewall “頂住冇被污染呢d咁既觀點

推俾韓國人

屌你支那人 人地like段片又關你撚事咩

成熟點吧 支那人

就係有錢到呢個程度，可能影響老豆盤生意，所以唯有跪

一個like搞到佢地瞓唔著㗎 on9㗎

支那

佢啲隊友好似幾親中 應該係吾想影響佢地

喺ig屌班支那人 下下淨係識講人老母同廢青 然後你屌返佢 鬥嘴賤都鬥唔過就會report 好無癮

唔係土應該諗係sm 叫佢跪佢無得唔跪咩 篇野都唔會係佢自己出啦

道歉左仲衰多兩錢重
「原來韓國人都要屈服喺中國嘅淫威之下」

所以唔明點解咁撚上心 人地只係like 但從未表態 d支那人就好鬼多性幻想又以為人地支持港獨

陰功 佢係受害者

其實大家都知佢係支持我哋
而家道歉都係做個樣 冇得唔道歉㗎

“為推特上錯誤的舉動致歉”

如果佢打“為支持香港示威者致歉” “絕不支持暴行” 之類咁就真係心up，所以我個人都唔會屌佢

係微博跪姐 佢ig twitter跪埋先再算

垃圾泡狗

唔關事 唔想累到大隊姐 啲小粉紅又話抵制又剩

支那人係咁撚on9架啦，Ali連叫人投票都俾人話支持港獨

twitter 仍然無動靜

respect 韓仔 !

弱弱一問： 你係乜水
＃無視
＃不推文

咁唔回應都係煩 求其hea應已經有堆收貨轉呔

笑下韓仔先大韓民國？咪又係跪係到幫支那含

佢始終冇支持警察同護旗 佢係有良心 知咩事㗎

政治智慧

關注得人權問題自然夠心水清

推上twitter睇下另一邊點睇啦

總之識佢嘅都知佢係咩人啦
如果係香港佢會係深黃

twiiter 仲企硬緊 無新tweet

屌

推俾韓國人睇

推比韓國人知 佢地實嬲到仆街

之後支那人去佢 Twitter度炸多兩炸應該就會有

代筆咋嘛

見有fans話佢一直都係用iPhone
但呢段野係Android

佢個回應做得好好，完全係外交官手法
不割朗

真 係避重就輕嗰種官腔

咁d韓國人又點睇

理性討論唔該

變做韓文sd番比KBS等各大電視台
等別係小粉紅既留言

twitter 係支那人睇唔到, 但全世界都睇到喎

佢敢出, 唔怕全球fans 嘈佢咩
泡菜公司咁鐘意賺錢, 有腦就唔會咁做
(除非SJ 主要收入來源係大陸fans)

金聖義老闆鄭雨盛撐佢
演員公司拍韓國戲又唔洗靠大陸食飯

崔始源間公司奶開共

韓國人本來可以硬起來
依家又要做返狗

佢篇道歉冇咩問題 為左成隊隊員同公司著想先被迫咁講

容祖兒一個po都ff到港獨啦

有錢又要跪, 冇錢又奶共
咁講晒啦
根本就係睇個人
佢都可以好似美心咁話同伍淑清冇關係, 藍都繼續買

同感最怕佢唔跪韓國手足加油

cls 我要的就是這一句

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

單憑班大陸玻璃心唔會做到啲咩影響大生意，正如誠哥黃到出哂面依然安然無恙

咩呀
虫國人可以翻牆去twitter賣淫架
好心你地啲人多翻牆去微博睇下真實報導啦 (咩話, 你地上網唔駛翻牆!?)

CLS 小粉紅

喺韓國，電影演員地位＞電視演員＞歌手＞偶像
金義聖地位高好多，加埋年紀（輩分都好重要），講啲咩都可以自己話事啦
崔始源最多只係出名啲嘅電視演員／歌手，仲有一班隊友，唔可以累佢地

同意

奶支病垃圾韓狗

又話朝鮮人好勇武？

因為佢唔係朝鮮人？

呢件事唔影響戰線

想韓國炒大件事佢

啱呀 LIKE個PO都要道歉
可唔可以唔好要求咁低, 當佢自己人呀
你地都唔會大力懲罰咩"老闆心入面黃, 但為左賺兩家錢支持一個中國"果啲品牌啦

微博啲comment成班好似豬餿咁嘅留言
酸宿爛臭

支那人真係好恐怖
成場運動我地香港人最清楚咩事
佢地係牆裡面睇新聞聯播就話真實的渠道

其實個個連登elf 最憎你口講支持sj, 次次就黑sj

blocked

佢地真係弱撚智

護主犬

心都寒撚埋 唔係心寒佢道歉 心寒佢話牆入面資訊最真實 出面係假

咁撚痴線都講得出,真係服撚左班支那人

講事實都護主
咁不如話你盲反

最誇係後面果句...
外網被hk壟斷資訊一面倒...
先唔講維穩數字係幾多個天文數字
要做到壟斷全球資訊網絡，近半年，難度有幾高？
支那人真係係抵做奴隸

邊個親中？

啲on9支那人幾時死 屌